皮袋手挽爆邊

我有個皮袋，手挽個邊邊有個位爆開咗
變成分開上下兩層咁
請問有乜辦法修補？可以自己用膠水？
還是要搵出面鋪頭整？

請指教

可以有經驗嘅教下我嗎？